覺唔覺近年香港 d 女仔好爛口？？？

成日聽到d 港女係條街同fd 傾計都爆晒粗
都痴媽根既

真

覺 我d女性朋友全部都老粗黎

以前真係唔覺班港女咁爛口

率性啫清

係，但我覺得男女都咁撚爛口

真性情呀麻，一陣又話係你地男人要求

吹咩屌穿你個閪

爛口有咩問題？

日日睇新聞想唔爛口都唔得

你地要「真性情」呀嘛

好想比港女一路用腳踩住我塊臉一路講粗口叫我同佢奶腳趾

好想不斷俾靚港女爆粗強姦我

男女都係啦,連燈都係人人開口埋口屌老母

M男
我都想
再加埋用對淫腿踢春袋，我跪地求饒
用對腳夾住夾到斷氣

一留言就兩個正皮
連登果然好多M男

連登有冇S絲可以入黎閙下我地班地位低下既M男

女朋友本來好斯文唔講粗口
入完U之後 句句都加個撚字

爛口=真性情
唔爛口=斯文乖乖女
高=高妹正
矮=細細粒可愛

男人講得粗口
女人唔講得呀~??
依家男女平等

利申：最憎爛口既女仔

有咩問題

7場9號重心

點解你個鬧字黎落好似個樣生得唔係咁正常咁既

可唔可以要求靚腳絲

正一臭閪
just a hole

其實而家後生男同女都好爛口

你活係呢個社會有可能唔講粗口咩

仲野蠻左好多， 係個種純然既野蠻係其他國家女仔好少見，再用率直嚟掩飾

其實我覺得講粗口冇乜問題
用粗口嚟表達反而仲快，言簡意賅
我平時只要唔係喺學校或者見有title既人
都係句句粗口

屌你

旺角我最撚惡
屌你咪撚學

Sorry 爛口都得罪你

有乜撚野問題？

冇嫁喇想要唔爛口又pure又true嘅咪去幼稚園搵囉

開post搏港女屌 ching幾識玩啵

爛口嘅女仔 唔洗考慮

港女冇乜教養
大陸妹溫柔好多

無計 係被社會迫害
呢年幾日日咁嘅新聞 粗口係最易抒發情緒嘅渠道 好難唔變爛口

最好紮腳啦

本身唔太講粗口，但經歷過上年，講多左好多

發現爛口唔代表一定係壞人，反而好多仆街講野仲難聽過粗口（中共香港大把有得睇）

關你撚事
拉

你個個國家都住曬仲了解曬佢哋d女仔？到底點做到

最近興女漢子 真性情嘛

下？

前題：樣靚

不如立法女人唔準出街唔準講野 剩係可以係屋企打開對脾俾連登仔任屌

其實台灣人識得廣東粗口嗎？

死mk妹

啱啊 如果我想呃綠卡 結婚前我都會任勞任怨
仲可以離婚呃埋身家 扮溫柔啲有乜所謂 男人咁撚蠢

你會揀個講粗口、自然真性情嘅人做女友
Or
聲稱聽到粗口會打冷震嘅人做女友？

So? 如果睇完柒婆正苦派錢比蝗都唔講粗口，睇到班曱甴生物粗暴地壓12歲妹妹都唔講粗口嘅港女，只會係港豬，信我

講錯少少嘢 就當人狗咁屌

後者

日日睇新聞眼火爆 點樣忍住唔講粗口？

唔知點解硬係覺得大陸妹對腳唔妹奶
港女腳趾先高汁
奶到雪雪聲
好想有個港女講到廣東話粗口屌鳩我叫我奶大力d

利申 未奶過

佢地會標榜自已爛口＝好真性情

兩樣唔係非黑即白既
講粗口都唔駛句句講

想比ol黑絲港女踩住我一路做公司野
我服侍佢啜佢腳指 做錯小小野唔岩就一腳伸埋黎
用粗口侮辱我
諗起都流口水

咪臭係
本身生平最憎人爛口㗎喇
屌妳老母

係 成日放D 撚入口

笑死
幾時真性情變咗爛口
不過以前真係少啲女仔爛口

關你撚事？

真心 以前唔點講 最多都係打吓pk diu
就算一開始連講死全家都唔慣
但之後日日睇新聞就講多咗好多
其實講粗口都係為咗表達情緒 係廣東話博大精深嘅文化
我覺得只要唔係日常生活咩都加粗口 其實男女都一樣 都需要表達情緒

真，啲狗公好buy, 話夠真，唔講就話好造作好假

本身都少講
反送中之後爛口到仆街

我由細到大 一句粗口都唔講

好多真係好無教養，接受唔到女仔開口埋口講粗口

港女成日講屌你個西, 但又唔比人屌佢個西................

咪囉
都係大陸妹好
大多數都好溫柔同嗲

真性情先正

爛口妹幾好呀

咁先溝通到 講野仲唔會1999

還我斯文女仔

屌你老母講句粗口都唔俾

上年隨時隨地行街都可以食晒蛋
又比人推
好撚難唔爛口囉
識收咪得囉屌你
呢個年代 仲講粗口打冷震咩

爛口就爛口

唔係點串柒張曉明呀

關你撚事咩

近年嘅事咩？

屌你老母

推

大隻彪你好
我呢排bulk緊
買咗個爭鮮

身邊無女仔

有個女同事講嘢句句都加 撚、柒、閪、鳩

咁又點 有咩問題

關你撚事

冇計架喎，而家日日屌黑警屌林鄭屌到出口成文

樓主返清朝搵女啦

搞清楚啊 真還真 無禮貌還無禮貌

岩啊 咁你快d死去支那

屌活係香港點撚樣唔講粗口呀On99

我都bulk 緊

屌你老毋臭西生咗你隻雜種

呢度d 絲打都好爛口

因為含得多

我覺得係upgrade咗

上年之後好難唔爛口
連一向唔講粗口既老母 都一睇新聞就屌屌聲

粗口係香港文化之一

咩年代，講粗口好小事啫

老實講前年真係冇咁爛口
但自從2019年6月過後 日日見到港共支那咁撚仆街
黑警日撚日打人
日日睇新聞 香港愈來愈荒謬
日日都屌屌屌 好難唔爛口

我老母都係，咁多年都無聽過佢講粗口鬧人
以前我喺屋企講粗口佢會話我爛口
上年開始佢一提起公司啲藍絲同埋正苦班仆街
佢就會講粗口

港女：屌你老母⋯⋯死黑警

聽得最多嘅粗口

死翻大陸同支那妹結婚囉

5毛！blocked!

「貼地，好pure好true」
一陣唔講粗口又話人扮斯文造作係雞

之前香港女仔講粗口打冷震又話人地扮曬嘢

係，覺得佢哋講句白癡都好撚爛口

本身唔講粗口，入左間痴L線的公司，
d日不論高層低層都係咁爆粗，
又又發花癲的，
於是就學識爆粗保護自己，
久而久之都爛口左

自從2019年六月開始，港女都會變到咁

食煙唔得 紋身唔得 MK唔得 欄口唔得 染頭唔得

男：
爛口= 冇文化
唔爛口=係咪唔識講野
高=毒撚
矮=下世投胎

經歷過上年，就講多咗好多粗口

一模一樣 以前連仆街都唔畀我係屋企講
而家係咁屌林奠臭西 仲要學蕭生咁發連珠炮

我覺得個連登網絡文化都有關係

樓豬暗示女仔唔應該講咁多粗口

又黎了
粗口➡無教養
紋身➡壞人
染頭髮➡唔正經

當你每日逼巴士返工放工 來回2-3粒鐘
返工又做得隻狗咁 但人工又買唔起樓
然後再望下新聞 見到個政府咁既樣
交稅就送晒比黑警 中資 新移民
唔講粗口真係無地方發洩

開開身身 屌你老母

吊你老味啦

我識好多女仔都係上年開始爛口
以前從來都唔講
粗口一開始講開咗就返唔到轉頭

港女越黎越低質

係，我條女尋日心情少少唔好，對我講屌你老母
我立即屌返佢，佢一開始仲以為我扮嘢，唔覺得屌人老母有問題。我立即cut佢線放置play佢一日，啱啱先死死氣講sorry

香港人唔爛口點生存
2020年喇....

咩年代唔好咁守舊好心

當然我覺得冇問題

Mk先正

都係對住自己啲frd爛口啲姐
唔係咁都關你事啊
唔係對個個都係咁咪得

都好過扮晒嘢懶斯文然後背後插你一刀

有咩問題洗唔洗咁小題大做

爛口先正 真性情

講粗口比較好，唔講粗口嗰啲多數性格好西

唔講又話條女扮晒嘢好假

真性情呀

爛口好過滿口蝗語

呢一兩年成個香港都好爛口
一睇新聞啲粗口就衝出黎

一年比一年嚴重

靚女講粗口=真性情
醜女講口=嘩屌咁爛口嘅

日日睇住啲新聞可以唔講粗口？

只要唔係句句粗口或者鬧人就得啦

exact7ly

醜女：

爛口=無文化
唔爛口=扮晒野
高=成碌竹
矮=矮冬瓜

好撚奇咩？

其實係大眾爛口咗

屌 人地唔撚講又話人假